[理性討論] 點解以前啲人會屌啲新仔連影印機都唔識用？

其實一個新人唔識用影印機有幾出奇？屋企又唔係有部影印機，而且又唔係成日走去影印，而且影印機都有好多唔同牌子唔同款，部部機都有啲唔同，唔識都好正常啫，你話日日對住部影印機影咗成年都唔識就話有問題係弱智啫，一開始唔識就屌人係咩玩法？所以點解以前啲人會屌啲新仔連影印機都唔識用？

認叻認老屎忽 屌人拎自信囉 咩時候都有呢D人嫁啦
除左打印機 好多野都係咁

只要件事本身係簡單
但其實有經驗先會知既
全部都要屌！總之就話你好蠢 咁簡單都唔知!?

以前無智能電話
suppose你得閒會撚下部影印機研究下玩法
而家有智能電話 就屌你玩電話

做左咁多年人 一早過濾哂班傻仔廢UP

但番工要小心 你一定要企硬屌尻佢 唔好認輸 唔係實比人當傻仔

廢老屎忽思維：而家出糧俾你, 你乜柒都要識、要做；唔係俾你學野

班廢老已經無咗理知，唔再講道理

仲有換水 屋企無水機咪無換過

記得有人話過
老臣子同老屎忽有好大差別
可惜現實中99%都係後者